[40年來始終如一]侵侵入主白宮之路

雖然長左啲, 但睇完好感動, 真男人

2017年侵宣誓個度
一家人係佢背後 個part好感動
佢一個做總統
但佢d仔女老婆個個都有出力幫佢
佢地一家人都係做實事
唔係好似奧巴馬個老婆咁 淨係耐唔耐出黎鳩嗡